[雲加又贏] VAR「體毛越位」將成歷史 雲格透露FIFA將修例

今屆英超引入VAR，怎知弄到滿城風雨。「手毛越位」、「腳趾越位」的判決，備受各方批評。現職為國際足協（FIFA）全球足球發展總監的前阿仙奴領隊雲格透露，國際足協考慮修例，只要進攻球員身體某部份(例如頭、腳或身體等)在最後一名防守球員身後，即使他另一部份身體處於越位位置，入球仍然有效。

雲格說︰「球例有望修改，進攻球員的身體某部份(例如頭、腳或身體等)在最後一名防守球員身後，即使他另一部份身體在越位位置，入球仍然有效。這樣我們便不用計算是否越位了幾厘米，又或球員的鼻是否已越位。」
雲格的建議，將在2月29日舉行的國際足球聯會委員會進行投票，與會代表合共有8票，而國際足協手持4票，而只要多取得2票，新的越位條例最快可在今年6月1日起開始實行，並可能在夏天的2020歐洲國家盃上使用新例。

除了建議大幅更改越位條例外，雲格也向前阿仙奴領隊艾馬利還擊。他說︰「艾馬利說他接手阿仙奴時，球隊已經衰落。但他忘記阿仙奴在2017年英超拿到75分，並贏得足總盃冠軍，之前一年更是聯賽亞軍。」

雲加型到

點解我睇呢段野係覺得係加多半個身位俾進攻球員多過防體毛越位

In 雲加 we trust

要練定火影跑

即係要成個人過晒最後一個守衛先當越?
咁守衞惡夢喎

惡魔四次元有用d

咁高佬咪有優勢

其實出界，入龍要個波大半過咗先計
而家apply返落人，幾合理喎

大部分運動都係高佬有優勢架啦 強如美斯都無頭槌啦

要完全過哂白界先計

有咩分別
咪又係要計

到時咪會有體毛no offside

反雲踩到雲加咁廢 睇下愛蛇龍蛇達哥咩情況

體毛on side

之後係變體毛破越位?

應該以條撚 (即下半身) 計
如果條撚處於非越位位置 就唔當越位

應該係拎個身度
過晒成個人先越位 俾人插死都似

咁以後就變成只要進攻球員有條毛喺防守球員後面都冇越位

衝出嚟柒

18年阿狗得63分

雲加影響力大到

愛龍達3舊都是屎

政治波唔計啦

愛狗躝啦 雲爺爺

爺爺係咪太耐冇用腦?

宜家可以話突左條體毛出黎越位 改完亦都可以話因為條體毛仲掂住個守衛冇完全越過所以冇構成越位

即係逼d後衛唔打高位一定要逗深嚟踢 offside trap都用唔到

技術未成熟就搵多d method試多d先啦 而家VAR得一個鏡頭去定奪 仲要唔係同Second last defender 成平衡線 你而家點改例都係會有爭議 學爺爺咁改例根本就係破壞offside既原意 變相係要球例去遷就科技 而唔係科技協助執法

死球會好難搞

其實考慮埋情景咪得
例如睇下越位係咪對成個進攻好大advantage 對場波流𣈱度有咩影響
可能越位位置係近中場線 撚毛越左位對進攻唔大advantage （撚毛越位可以neglect, goal）
咩體位越位？（腳趾？膊頭？）
越位後動作（轉身加速定向返後攞波組織先再入波？）
又或者係咪玩緊越位陷阱（撚毛越位成立, No goal）

NBA都唔係完全跟足例吹走步 3秒5秒嗰D啦

體毛包越位

到時就變咗體毛破越位....

咁多無絕對答案嘅item
支哨咪仲黑

反而應該要界定個容錯範圍
突少少出嚟未必真係越位，計算埋出波果一腳同條片frame rate，未必真係捕捉到出波果一刻而判斷到越位

改完有乜分別
要黑你咪一樣當你手指尾同人地腳指公同一條線

咪係，依家有VAR咪一樣黑哨，球證中意唔睇就唔睇，再唔係就睇左都照黑尻你，根本要從球證質素入手，尤其依家有哂所高科技，一個關鍵錯判都絕不能接受

好撚煩
唔用VAR，又比人屌，d球證係咪盲架
用VAR，又比人屌，比埋顯微鏡你查好唔好

其實計最前果隻腳腳尖咪算
搞到咁撚複雜做乜

個個留返個戴維斯頭先

艾狗挑戰等同阿仙奴歷史嘅雲加
就只有慘淡收場，永不翻身

大部分運動都係高佬有優勢架啦 例如姚明游水個池對於佢黎講都短啲啦

條女對波就大半個過咗對罩

屌你啦！愛蛇

咁事實係VAR用得衰 點用點處理可以做得好啲

卻打英超 必先自宮

新方法咪一樣嘈

雲格說︰「球例有望修改，進攻球員的身體某部份(例如頭、腳或身體等)在最後一名防守球員身後，即使他另一部份身體在越位位置，入球仍然有效。這樣我們便不用計算是否越位了幾厘米，又或球員的鼻是否已越位。」

睇兩個球員係咪重疊，咪一樣有爭議
到時肯定又出現一球波
前鋒後腳腳指尾塊指甲同後衞個身影爭幾cm

改完咪變左係咪都onside
不如統一計腳會唔會合理d

入雲我信

反雲全家都係中國人